Title: Astragalus purshii Douglas ex Hook. var. lectulus (S. Watson) M.E. Jones
Description: Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?beauty
Date: 23/5/2021
Keywords: post
Category: Voyatouch
Author: Twitterbridge
Tags: cms
Published: true
Background: #4effd1
Color: #4f5d27
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quid censes in Latino fore? Sic vester sapiens magno aliquo emolumento commotus cicuta, si opus erit, dimicabit. Sed ea mala virtuti magnitudine obruebantur. Ratio quidem vestra sic cogit. Duo Reges: constructio interrete. Id mihi magnum videtur. Cuius similitudine perspecta in formarum specie ac dignitate transitum est ad honestatem dictorum atque factorum. Dulce amarum, leve asperum, prope longe, stare movere, quadratum rotundum. Immo istud quidem, inquam, quo loco quidque, nisi iniquum postulo, arbitratu meo. Nam memini etiam quae nolo, oblivisci non possum quae volo. 

Vide, quantum, inquam, fallare, Torquate. Conclusum est enim contra Cyrenaicos satis acute, nihil ad Epicurum. Quis Pullum Numitorium Fregellanum, proditorem, quamquam rei publicae nostrae profuit, non odit? Primum Theophrasti, Strato, physicum se voluit; Quasi vero, inquit, perpetua oratio rhetorum solum, non etiam philosophorum sit. 


	Tenent mordicus.
	Sit hoc ultimum bonorum, quod nunc a me defenditur;
	Prave, nequiter, turpiter cenabat;
	Idem etiam dolorem saepe perpetiuntur, ne, si id non faciant, incidant in maiorem.
	Quae sequuntur igitur?
	Quid de Platone aut de Democrito loquar?
	Venit ad extremum;
	Ergo hoc quidem apparet, nos ad agendum esse natos.
	Peccata paria.
	Haec bene dicuntur, nec ego repugno, sed inter sese ipsa pugnant.
	Avaritiamne minuis?
	Is ita vivebat, ut nulla tam exquisita posset inveniri voluptas, qua non abundaret.




	Est enim perspicuum nullam artem ipsam in se versari, sed esse aliud artem ipsam, aliud quod propositum sit arti.




	Quis hoc dicit?
	Quare attende, quaeso.
	Sed tempus est, si videtur, et recta quidem ad me.




	Quare ad ea primum, si videtur;
	Neminem videbis ita laudatum, ut artifex callidus comparandarum voluptatum diceretur.
	Facit enim ille duo seiuncta ultima bonorum, quae ut essent vera, coniungi debuerunt;
	Et quidem Arcesilas tuus, etsi fuit in disserendo pertinacior, tamen noster fuit;



Si stante, hoc natura videlicet vult, salvam esse se, quod concedimus; Et quod est munus, quod opus sapientiae? Nos quidem Virtutes sic natae sumus, ut tibi serviremus, aliud negotii nihil habemus. Illa videamus, quae a te de amicitia dicta sunt. Facillimum id quidem est, inquam. Quis istud possit, inquit, negare? An vero displicuit ea, quae tributa est animi virtutibus tanta praestantia? Quae in controversiam veniunt, de iis, si placet, disseramus. 

Nam et complectitur verbis, quod vult, et dicit plane, quod intellegam; Tantum dico, magis fuisse vestrum agere Epicuri diem natalem, quam illius testamento cavere ut ageretur. Istic sum, inquit. Cum praesertim illa perdiscere ludus esset. Eam tum adesse, cum dolor omnis absit; Tertium autem omnibus aut maximis rebus iis, quae secundum naturam sint, fruentem vivere. Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior; Sit enim idem caecus, debilis. 

Nihil sane. Quare, quoniam de primis naturae commodis satis dietum est nunc de maioribus consequentibusque videamus. Nihil opus est exemplis hoc facere longius. Quem si tenueris, non modo meum Ciceronem, sed etiam me ipsum abducas licebit. Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus. Non est igitur summum malum dolor. Omnia contraria, quos etiam insanos esse vultis. 


Iure igitur gravissimi philosophi initium summi boni a
natura petiverunt et illum appetitum rerum ad naturam
accommodatarum ingeneratum putaverunt omnibus, quia
continentur ea commendatione naturae, qua se ipsi diligunt.

In qua si nihil est praeter rationem, sit in una virtute
finis bonorum;




	Possumusne ergo in vita summum bonum dicere, cum id ne in cena quidem posse videamur?
	Quamquam te quidem video minime esse deterritum.
	Sed ille, ut dixi, vitiose.
	Transfer idem ad modestiam vel temperantiam, quae est moderatio cupiditatum rationi oboediens.
	Quid adiuvas?
	Bonum negas esse divitias, praeposėtum esse dicis?




	Quid vero?
	Ergo id est convenienter naturae vivere, a natura discedere.
	At coluit ipse amicitias.
	Res tota, Torquate, non doctorum hominum, velle post mortem epulis celebrari memoriam sui nominis.
	Contineo me ab exemplis.
	Expressa vero in iis aetatibus, quae iam confirmatae sunt.
	Hoc simile tandem est?
	Quae cum magnifice primo dici viderentur, considerata minus probabantur.




	Sit sane ista voluptas.
	Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus.
	Non dolere, inquam, istud quam vim habeat postea videro;
	Non quam nostram quidem, inquit Pomponius iocans;



Erat enim Polemonis. Faceres tu quidem, Torquate, haec omnia; Modo etiam paulum ad dexteram de via declinavi, ut ad Pericli sepulcrum accederem. Illa sunt similia: hebes acies est cuipiam oculorum, corpore alius senescit; Facile est hoc cernere in primis puerorum aetatulis. Hoc mihi cum tuo fratre convenit. Utilitatis causa amicitia est quaesita. Torquatus, is qui consul cum Cn. 


Quod iam a me expectare noli.

Quodsi ipsam honestatem undique pertectam atque absolutam.




	Me igitur ipsum ames oportet, non mea, si veri amici futuri sumus.



Sed ne, dum huic obsequor, vobis molestus sim. Aut haec tibi, Torquate, sunt vituperanda aut patrocinium voluptatis repudiandum. Nihilo beatiorem esse Metellum quam Regulum. Sed quoniam et advesperascit et mihi ad villam revertendum est, nunc quidem hactenus; Quo modo autem philosophus loquitur? At iste non dolendi status non vocatur voluptas. Ratio quidem vestra sic cogit. At quicum ioca seria, ut dicitur, quicum arcana, quicum occulta omnia? Quae sequuntur igitur? Quasi ego id curem, quid ille aiat aut neget. Hanc ergo intuens debet institutum illud quasi signum absolvere. 

Igitur neque stultorum quisquam beatus neque sapientium non beatus. Minime vero istorum quidem, inquit. Itaque e contrario moderati aequabilesque habitus, affectiones ususque corporis apti esse ad naturam videntur. 

Non semper, inquam; Utinam quidem dicerent alium alio beatiorem! Iam ruinas videres. Facillimum id quidem est, inquam. Fatebuntur Stoici haec omnia dicta esse praeclare, neque eam causam Zenoni desciscendi fuisse. Eadem nunc mea adversum te oratio est. Ait enim se, si uratur, Quam hoc suave! dicturum. 

Non potes ergo ista tueri, Torquate, mihi crede, si te ipse et tuas cogitationes et studia perspexeris; Solum praeterea formosum, solum liberum, solum civem, stultost; Cum autem in quo sapienter dicimus, id a primo rectissime dicitur. Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Nam de isto magna dissensio est. Eadem nunc mea adversum te oratio est. 


